{
  "sections": [
    {
      "title": "Crazy Thoughts",
      "chats": [
        {
          "indexTitle": "Fidor ",
          "question": "Fidor ",
          "answer": "Jak powiedział fidor dostojewki albo youtuber\nważne to przestać się starać \nmamy tylu kandydatów do statania się\nwiększość jedynie starzeje się ",
          "dateTime": "2024-01-31T17:06:49.471Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Information",
          "question": "Information",
          "answer": "Produkcja wiedzy albo wręcz wszelkiej informacji  \nto podstawa naszej zabawy  \nwszechświat jako zbawka pełna informacji  \npod koniec dnia jebie nas i mamy wyjebane  ",
          "dateTime": "2024-01-31T17:07:51.257Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Mind",
          "question": "Mind",
          "answer": "Porządek świata jest całkowicie wygenerowany w naszej główce  \ni można go dowlnie zmienić albo wyłączyć  \na może to tylko iluzja bo musimy utrzymać jakiś w celu komunikacji  \na może obie te rzeczy są jednocześnie słuszne  \nstrukturki w mojej głowie są jedynym narzędziem,  \nwycinkiem, nieobiektywnym ale jedynym, ograniczone  \ngenezis  \nświat  \npustka i ciemność  \nświatło, kontrast  \nmózg generuję grę  \npotem kulturę  ",
          "dateTime": "2024-01-31T17:12:04.750Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Easy",
          "question": "Easy",
          "answer": "Życie proste  \nwystarczy się w coś wciągnąć  \ntylko trudno się wciągnąć  ",
          "dateTime": "2024-01-31T17:12:37.853Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Thinking",
          "question": "Thinking",
          "answer": "No wonder people dont want to think by themselfs  \nit is dangerous",
          "dateTime": "2024-01-31T17:13:25.492Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Propaganda",
          "question": "Propaganda",
          "answer": "Propaganda is product nr 1\nevent math, as just a description\nbut this description makes world witch is calculated in our brain",
          "dateTime": "2024-01-31T17:13:52.542Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Hit",
          "question": "Hit",
          "answer": "Przepis na sukces\nściągnij githuba\ndaj go sztuczenej inteligencji\nzrob jakąś petelkę\nwysraj to na ludzi",
          "dateTime": "2024-01-31T17:14:22.429Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Isolation",
          "question": "Isolation",
          "answer": "Zostałem odrzucony przez ludzi, maszynę, system  \ncokolwiek  \nhmm  \nale jeszcze wszechświat mnie nie całkiem odrzucił  \nspamuje istotki na lewo i prawo  ",
          "dateTime": "2024-01-31T17:15:25.378Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Dream",
          "question": "Dream",
          "answer": "Życie raz pod wozem raz na wozie  \nBiorąc pod uwagę że mamy właścicieli zawsze pod  \nJedynie gdzie możesz uciec to w sny  \nW zasadzie jesteś snem  ",
          "dateTime": "2024-01-31T17:16:40.781Z"
        },
        {
          "indexTitle": "Priest",
          "question": "Priest",
          "answer": "Will you take priest visit ?  \nNo  \n...\nYou must go to people that this civilization gave something  \nHere no pussy tax",
          "dateTime": "2024-01-31T19:30:55.636Z"
        }
      ]
    }
  ]
}